究竟有3個sp既女仔污糟啲定做雞既女人污糟啲？

正評俾有3個sp既女仔仲污撚糟過雞阿

負皮俾做雞始終都係污糟啲

做雞污槽d
但有3個sp cheap d

做雞可能都帶套做，搵sp可能真係套都唔帶

你又知

暫時正評3；負評0

做雞可能屋企等錢洗/無能力做其他野，係無可奈何。
sp就真係過分，咁想扑野點解唔去搵個穩定伴侶

有啲女仔可能真係比較大食

一定有sp既女仔

雞係定期驗身+99.9%要人用dom

Sp.....

正評直線上升🙈

免費雞同收費雞既分別

你會唔會拎自己生財工具較飛？

呢句真

究竟啲女仔係咩心態

反而有3個sp既女仔感覺更差

我唔mind 做人so wo

不過我又想知巴打們如果你地有sp咁你地又會唔會帶套同sp做？

以前識過個幼教公厠 專食洋腸
佢同我講幾年無試過戴套扑
有次叫我去佢幼兒園搵佢 引我扑野
我真係驚 唔撚敢扑
雖然係幼兒園扑真係有今生無來世 但真係淆底

應該鬆撚到仆街，狗也不屌

邊個污糟啲就唔知
但有sp嗰位一定cheap 啲賤啲
人地做雞都有錢收
佢就唔收錢被人任屌
做隻免費雞

磨牙

雞都係搵錢 sp連錢都冇得拎

佢之後同我講有洋腸約佢玩3P 佢話如果唔係驚太三唔識七 唔知會點 其實佢想試下

其實你有冇仆過佢？

無呀 真係驚 我本來係想溝佢 唔知佢咁多野
點知有次講講下扑野 佢就越講越誇
跟住我都驚 唔溝啦

有咩分別

……我好似識得個咁既人
係唔係之前做過空姐

應該唔係啦 無講過做過空姐

咁睇黎真係有好多幼教雞

反而識親啲空姐都好乖都唔係公廁

有冇巴打發表下意見阿？

如果我係巴打，我會唔戴套

我識𠴱果以前都好乖，讀書好叻
之後去因航做咗一年飛雞
成個人唔同哂
專食洋腸，成日去老蘭搵食
之後讀幼教而家做淫蕩 miss
不過個人覺得如果佢要搵人埋單易過借火

鍾意食洋腸果d 真係一定要戴 d 洋腸都唔知屌過幾多女

btw
其實女仔搵得 sp，應該好大機會會愛上個 sp

點解咁講？btw你係絲？

我未試過真係識得有女仔會搵 sp

就算係我講嗰個幼教 frd 都係專食洋腸
不過真係未識過女仔搵 sp
男人就大撚把，但係我覺得佢地 sp 似女朋友多 d
只不過係一腳踏幾船

搵sp既男人都好污糟

其實有sp既女仔又何嘗唔係多數一腳踏幾船

你覺得公廁都有分級數？

做雞可能係為生存 sp就點都仆街

做雞好少俾人中出
多SP / BF 既女仔污糟啲

前者雞都不如

「和兩三個男人睡過的女人是非常污穢不潔的，但和千個男人睡過的女人卻比處女還要純潔。」－太宰治

av女優乾淨D